蝻蝸

香港二十年後一定係蝻既天下。今日出街見到五隻蝻係圖書館外面個水池潑水，看更阿叔埋去叫停佢，點知比D蝻兇反轉頭

D蝻隻隻都咁兇狠又咁生得 ，點搞？英國有版你睇，Birmingham 已被蝻佔領。

唔好一支竹打沉一船人

已經想像到蝻蝗群魔亂舞嘅情況

快D走啊！